［唔好漏］今晚係有四單野：推跌大肚婆、疑似插水屈襲警、撕開少女上衣、濫告記者599g打壓第四權

推

Push

Tui

推推推推推

仲有截停人查手機

仲有拉小朋友嗰單呢

仲有搞細路仔呢

咩事呀屌

仲有包圍十歲細路 同 截查手機

Push!!!!!!

借個位唔好意思
黑警今日真正做到男女老幼殘弱婦孺都一視同仁

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

衰嘢多到數唔曬

我們都是左膠

唔好忘記831

推爆

仲有拉老豆嗰單

國際戰線啊！

推推推

屌

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

由10歲黑衫細路到獻花阿伯, 再到一家三口大肚既推倒老公就拘捕

大家禁個制retweet好撚簡單

推上世界

push

黑警始終都係黑警，泯滅人性

Pish

ok

我們都是女權份子

屌 黑警總係可以再創新低

人神共憤

借位推一推thx

｛緊急｝會員#28504英雄想見樂瞳發表針對受傷孕婦侮辱言論，並有理由相信受聘於香港警察，請admin注視

pish

邊度有撕開少女上衣片？

唔鳩鳩知亂票控

記者做野

記撚住啊大家

A

Push 抄曬班仆街啦

人手置頂

推 記者599呢個真係要推

全民轉職twitter 師

真係好l 賤

仲有呢單

黑警又拉咗人哋老豆 拆散人屋企

整合po 推

農曆七月十四 希望所有黑警都比鬼纏身

最新消息：大肚婆穿咗羊水，人在廣華（來源：記者）

狗改不了吃屎

RTRTRT

Push
Twitter需要大家
禁幾下retweet

Retweet

Retweet and push

講惡香港人又唔夠班狗惡，只係得返依賴外國幫拖，預左持久戰，不過可以持久幾耐就係一個問題

仲有唔好忘記RT 同hashtag #SendTroopsToLiberateHK 呀!

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

約定煲底相見

幫推twitter

PUSH

比狗扯衫個女仔個男朋友好MAN
保護女朋友值得嘉許

再推

記住Retweet

撕開少女有冇link 啱啱放出黎

有冇黑警插水片？

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

簡而精

仲有個呀伯

ppp 到核爆

1. 票控獻花人士、扣押老人家
2. 拉10歲小朋友
3. 濫告記者限聚令
4. 推跌大肚婆、屈佢老公襲警
5. 自己插水扮跌屈人襲警
6. 搞無辜情侶、扯開少女上衣
7. 向髮型屋內射胡椒球彈
8. 多次無理截查市民手機

仲貓哭老鼠，好嘔心

Push this

又幫手宣傳9月6 遊行

推！

警察已經做咩都得

4. 老公應該係告行為不檢唔係襲警
不過一撚樣係老屈

人手將po置頂

721

仲有向樓上舖亂射胡椒球彈, 人地拎住塊鏡咋

0

9. 推跌等緊過馬路嘅婦人落地

推AND RETWEET!

有德文手足的話，盡快整德文文宣狙擊王毅

推爆佢

推上國際

呢單
有片

呢單相對少人推，有無人知最後點？

Bump

插水真係好撚on9